是日敏感豬手20032017

好痕呀

弘b搞咩

可能生性病

弘b生性病吉妹感安慰。。。

你有L扑過野咩

中出兄一語中的

你惹我架

我舊年都開始有呢d
明明由細到大都冇

痕死

白白淨淨有性病

濕熱黎
弘b是否流左好多汗/衫焗住？
要開下冷氣/抽濕
通下風就會好

可能因為流左好多汗
之後又冇事了

記住通下風

打J，射左寂寞出黎即冇事